[扮工動物園] 假如讓我冗下去之星期五 (2)

開門啦喂

Creamymash到

不能G笑點低

我都覺

G點 香媽

糕糕大人

我有 delete 㗎

香媽 你唔可以咁

唔知佢幾時先接受我

搽邊都得

膠膠乖

而家~! 就而家~!!!

咁我點算

一齊丫~

你咁多p 我去搵返個專一男

我唔做小三
會有報應

飛緊過海

g milk suki 呢

係喎
好似去睇小明

妲己好正

阿婆著條

等五點，好悶

你地唔要我了...

你要唔要我幫你搽

溫碧霞？

賓周會損

係呀
終於出現

心型咀

再見了 糕糕

日日等5點

無計 你講得咁明白

嗚嗚~~

唔係、有時忙到準時走架

交多少少戲扮唔捨得好無

DLLM

忙唔忙都無得5點走

我愛公司

咁呀

嗚嗚~~嗚嗚~~嗚嗚~~嗚嗚~~嗚嗚~~嗚嗚~~嗚嗚~~

公司需要我

邊個honey激嬲你

做唔完，聽日做咁囉

日日等收工

又做到傻左

同公司一齊啦

thanks

唉
我唔會再要你

呢度gangbang緊

你囉
唔關心肉爸爸

佢叫2野
又消失了

咁多女關心佢

有冇巴打識FB點SET人地放張相TAG鳩你唔會嚮你個TIMELINE到出現, 成日俾人TAG好鳩煩

一腳搭數船

Welcome

去設定

囝呢

邊個係你媽媽

唔係要先開支付寶咩?

我石頭爆出黎
佢日日都換女，我都分唔到邊個打邊個

係喎

而家連食物都要係度話fb無私隱權係咩玩法

好精警

又唔記得左呢個重要step

氹都唔氹下我地
淨係識虎虎

起音樂

日日換媽媽

嗯咕咕~~ 膠膠唔好唔開心啦~

你應承我
唔可以再識其他女女

唔係糕糕 係

工人烹煮經血菜

四月一日君尋

真愛 我無睇條片

吸血鬼黎

新人留名

我都記得

靚仔

邊忽睇得出係仔?
仲係靚??

新人自貼

睇下時間～

直覺話我知，你拍得住動物園個兩位男神

好想食

好食呀

有男神我都唔知，仲要有兩位

你係鑽石王老五

想食 夜晚邊度有得食

Ok I win

好味架
又補血

可唔可以比我咬一啖

直覺話我知，你既直覺好唔準

咬完要負責任架

你想我點負責

我今晚未知去邊喎~

包養我

我無講過喎
雖然係事實

嚟緊會做鑽石人夫

我今晚自己食

唔記得呢度有個直覺

無問題

Come on babe~~

啜卜

請唔請我飲

行街啦你

坐底飲緊紅豆冰
好難飲

佢好靚女

無男神

邊間

G milk定小明

有
不過可惜其中有個智商有問題

靚女 ，真定假呀

邊位

鰂魚涌新成業茶餐廳

老灣、飯K、教授、虎哥、張西，面X、櫻桃

七選一

肉

邊到有

係真空教授

朝早先得閒
喵

鬼叫你窮呀頂硬上

今日唔見佢？

咁應該係櫻桃

愛公司

你最近都少上

I know that feel
努力

肉應該好有錢

有上黎大叫一下

壓力應該好大

澳門又派錢

Key 番肉生個樣上去

salt bae

link

直接upload 張相啦

旺角

真空嫂點叫好

17歲那日不要臉.....

叫(Asiamiles)

大丸行街ing

聽日都要返工既都可以tg我吹水

???

六

有見

一定搵你refer

我一定會搵你

糕大人
你開

怕你？你開我john

我求之不得啦

大家好

source???

圖

餃子有無咁後生

唔好走呀